絕地反彈，今日應盡入3175！！

有咩慘得過跌到0？
係負數呀
巴絲們，今日齊齊入貨！！！

3175現在追蹤的是6月期油
6月期油現在21.3
所以3175 還是有下行空間

買3175， 遲d負數賣出仲要再比錢發行商

輸左一半了

樓主還好嗎

咪燈啦

回應吓

Sorry 樓主收皮

加油
量力而為

唔好玩油 太波動 唔值得